學生 4g plan

想問一問 本身csl用緊個plan 下個月完 係屋企人名
依家想轉番我個名 keep 住用個number 想用大學生身份申請 plan想問可以點搞？